連狗唔識公關等我教精你，下次再有同樣嘅事可以點樣贏取民心

block數上限本身on9
咁有依啲事你咪可以借依件事放返block數嘅vip限制出嚟
叫人block又解決問題
又可以去除咗個反智設定
仲開放vip部分收費設定
一舉兩得贏晒民心
bam長遠係on99
好似宜家咁搞二元對立
唔係你死就我亡
你同佢講bam係唔啱
就會有人標籤你覺得劇透冇問題
全登因為一男子落入泥漿摔角
咁樣真係好咩

成個站務台都係牙井

推

硬係有啲人唔明